覺唔覺得啲黃絲連棄FB轉Twitter都唔肯，學人話要移民去英國好撚低賤

不服來辯

扑五刀

所以話你蠢個隻豬咪就係咁解囉
成日睇個標題就咁直入直出
唔怪得咁易帶風向喇

諗多次我講緊咩喇